仇思達開緊直播爆緊黃洋達大獲

如題，大家得閒就去聽下

黃洋達3個月前按左層樓

願聞其詳。

真係蝕到空虛

汪洋殘獸真係笑撚死人

重點一：
鳩達用沙士價買樓

重點二：
鳩達今年四月按樓

第一點我覺得好鬼喎

第二點點解交銀借錢俾佢？

hsbc 恆生 渣打嗰啲都唔搵

輸到要按樓

咪係囉？
你同俾左間樓老共有咩分別？
青政開個戶口都唔得

唔怪之得書展嬲到圍鳩人，原來發窮惡，真係蝕到空虛

重點一既問題係咩？

你而家有冇可能沙士價買樓？
佢0708年買

鳩達兩公婆真係好撚討厭
自己既行為違背自己既言論
衰撚過民建聯

一早劇透

社運犯眾僧

總之第一同一點都係完全唔make sense

仲要bvi公司，鬼上加鬼

神駒始終 對高登情意結/對連登有偏見

打飛機打到按樓真係經典

熱狗說到底根本唔係搞社運

2007年咁益一個篇劇仔法
有趣有趣

所以話當年高登仔真係笑撚死人
日日皇上皇上咁捧黃洋達，仲大把人真票咁支持黃洋達入立法會 點知又係一個間諜

好鬼

當年重以為跟高質波台ching信實冇死
點知都係炒晒車

點睇條撚頭都係政治投機者
你話為左食花生投佢我冇野好講
但認真撐就不必囉

高質波台ching?

個名仲要叫 chinese consulting properties limited 鬼吓鬼吓

第一層樓03沙士價85萬，佢07年用87萬買入低於當時市價。個賣家係bvi離岸公司。間公司名包括左chinese consulting

第二點解按樓唔係賣樓？唔係2047大限，香港遲早陸沉？個永續基本法原來自己都唔信。

第三財政唔掂，證明熱狗越來越衰弱

同依家child登仔捧神駒一樣囉

唉呀好心啦依家仲潑污水唔work嫁啦

水退就知邊個冇褲著, 仲想玩臭蟲論

你up乜春姐

熱狗咪又係仇思達同你班傻仔益友有份捧

算喇，熱狗打手之前先港豬前港豬後屌香港人出賣香港，反共又買騰訊股，上大陸消費，貪方便貪小便宜用支付寶。
原來佢哋揸fit人都幫襯中資銀行，貪個息口比較好。以後大家都要改名叫佢港豬黃鳩達
打手們咁算唔算港豬

真嘢唔好拎黎講啦

班童子軍好惡架

唔知熱血時報同熱血公民而家係咪分開兩條數.

我都好想知熱血公民點解可以推到咁多個社區主任做區.

嘩真係鳩up當秘笈嫁wo

又想撈熱狗落本土派度呀?

chinese consulting property limited

唔好俾人spin左去連登高登之爭，繼續努力打擊熱狗。

又出晒黎對沖

平時唔見你班友出黎開post屌仇生？

樓上有2個啦, 講緊皇上按樓又話人child登童子軍

響高登呢招好work嫁, 姐係網軍水泥隊話人本民青政狗一樣

你老味當初又講到熱狗幾有勇有謀，又話永瀆基本法點撚樣實然港獨，依家連本土派都唔係喇

你唔好搵社運連黎講？
當時個個睇佢頭

而家個個都知重點係熱狗仆街
其他人wtf?

依家先知有撚用？

搞足幾年破壞喇喎

我地打晒抗體
呢度唔work

又搵張合照出黎作故仔, 永瀆基本法=實質港獨係陳雲條禿頭中坑講既又塞落人地把口

熱狗唔係本土派係佢地自己講嫁, 唔係屈佢地嫁

鄭松泰秘密錄音流出稱「公眾係白痴」：以為我哋係本土派 <--- 你係咪miss左呢個chapter?

當初熱狗班支持者同埋有份吹奏熱狗既人應該跳樓死左佢算啦

都有可能佢沙士果陣用bvi公司買入，然後4年後名義上加少少樓價轉入自己名既
好難咁快就懷疑佢比人收買

依家先知有咩用? 要有幾ON9先問得出呢句

定係到依家都仲比佢地呃呃騙騙過骨好?

咁事實公眾真係白痴當佢地係本土派 佢有講錯咩？

黃毓民自己政綱都有永瀆基本法啦，依家就想射走個波話人偷渡

出立垃會薪津啫

又黎繼續spin
係咪唔識字

公眾係白痴當佢地係本土派<---咁咪姐係熱狗根本唔係本土派囉

你有冇半點邏輯呀?

熱狗打手之前先港豬前港豬後屌香港人出賣香港，反共又為賺錢買騰訊股，貪方便貪小便宜用支付寶。

原來佢哋熱狗揸fit人都幫襯中資銀行，貪個息口比較好。以後大家都要改名叫佢港豬黃鳩達，打手們請問咁算唔算港豬呀？

比佢地呃到既人，即係好似你呢類白痴仔咁

直接死左佢算啦，人蠢冇藥醫架，上當一次都會上當第二次

其實仲有人理呢班垃圾係到呃飯食?

嘩你又可以上帝視角知我有投票課金比熱狗啊?

神啊不如你講下CHILD登咁乞你憎又做咩要上黎打泥漿摔角? 有金執?

咪新舊熱狗大戰囉

旁人睇落根本就係兩班私怨撚分贓不均狗咬狗骨

講到大仁大義咁先好笑

其實我地冇話唔想熱血狗收皮
不過係想班碌撚狗一齊冚家剷之嘛

幾隻熱狗出黎屌票, 五毛見有罵戰一定join

高登末期CC台果種癌症真係痴撚線, 仲記得果陣D post同comment可以仲癲過香討u汪

依家講到自己幾委屈幾無辜 明明條老而不自己落足力搞鳩人

佢幾廿個區喎, 啲薪津邊度夠用呀.

再次出現話人私怨內鬥既論調, 隔離post就大大隻字先將熱狗tag左做本土派先

真係好熟識既味道啊

唔使屈我係熱狗

你當我左膠啦 祝你地早日一齊冚家鏟

你左膠？
區議員叫你地包容共存喎

理得你熱狗5毛定on9, 熱狗自己起旗清算人比人反cup, 仲要有曬流出錄音, 你班「持平」出黎吠完仲要叫人一齊冚家鏟, 咪算你係乜野我都屌你老母啦, 仲駛同你客氣? 走啦傻鳩

好驚呀唔客氣 少咗忽肉tim

總之佢又唔係熱狗, 又唔係五毛, 咩野都唔係, 但又想拉埋「左膠」落水, 潑污水潑到周街都係

講左n+1次
話之佢私怨定公怨
總之個個都睇下熱狗仆街死

理撚得仇生郁手定基哥郁手
個重點係
熱狗仆街死！

仲spin

係啊係啊, 同你祝我地早日冚家鏟一樣, 我都好撚驚啊

網上利申真係廉價
好笑係佢以為利申左d人就信

點同呀我口頭勇武姐，邊似你地真勇武

喂好心啦你知自己柒左唔係以後笑兩笑就過到骨下話?

講邏輯又冇, 潑污水又比人篤穿, 發老脾叫人冚家鏟又攞唔到尾彩

你連網上勇武都不如呀大佬

你以為佢地唔明咩?
又想挑罵戰姐, 不過唔work之嘛

你鍾意點講就點講啦下，怕撚左你呢D終極幻想撚

走住黎屌真係精彩

挑佢老母咩
高登玩到爛晒仲會中招？

我地免晒疫架喇！

總之而家話之佢左中右開邊瓣
我地非常包容
搞到熱狗收皮咪得！

啱啱搵到個bvi pdf

寫住
In accordance with Section 213(1)(c) of the BVI Business Companies Act, the following companies were struck from The Register of Companies on 1st May, 2008:

拉低到p.22有chinese consulting properties limited

係咪即係 於 1st May, 2008, chinese consulting properties limited宣告執咗?

唔係好識
求教

有冇得查間公司幾時開？

熱血公民個名係連登都臭晒，都應該知下屆D票都係危危乎，唔派多D人係唔同區累積下D唔多留意網絡追擊熱血公民嘅基本盤，唔係點永續議席。

據我所知 以前選舉係分每區有區頭既 但依家就無左區頭呢樣野 轉晒做社區工作
好老實講 我諗佢地都唔係當係工咁打 以前區頭都係「手足」=義工

鳩達最長既五分鐘

離岸公司基本上係check唔到股東身份

徒氣啦, 落到區更加唔知你乜水, 只要有心人晌佢地做嘢嘅區貼晒大字報, 佢地就好唔得閒啦.

依家按月十九萬九
射撚蟎 FT 萬二
水媽 PT 八千
你當有啲可能似水晶姥姥咁貼錢

以前長毛都有咁上下人數議助，但唔會個個有支薪

首先唔係每個人投票都咁理性，投票總會有班唔知咩事嘅人，不論係投保皇或民主派。其次你假設要出現有心人貼大字報呢個因素，然後當區選民又會基於大字報內容信到十足而唔投俾熱血公民，所以比較難成立。我都只係基於已知嘅事實推論。

而家過左child登就洗底
扮撚到從來無撐過

好老實, 依度都咁多人要熱血公民仆街, 有大字報出現真係唔係好出奇呀.

其實你咁講係冇意思
以前幾類人
一批真心吹奏熱狗
一批俾面毓民撐熱狗
一批無論邊個反飯民都撐

你分到佢地屬於邊類咩？
而家再抽水有意義咩？
damage is done
再講n+2次
而家邊瓣人都好
個個都係想睇熱狗仆街
話之咩人郁手
話之你之前幫鳩達奶袋底啦

所以話本土派根本各懷鬼胎
獨派屌個d左膠港豬 反而先真係有心幫市民

er足5分鐘

唔怪得之前聽聞熱狗台要收年費 仲要同垃圾mytv一樣價錢

傳媒大享喎！
點會收少過過氣大台

仁寶大廈？

徙氣啦.

果條友根本唔係想討論件事如何如何.

而係走咗去講討論件事嘅人如何如何.

當事人就算有罪, 大家都係同佢同罪, 依樣先係佢要講嘅嘢.

所以你見我係唔同post不停回帶n次
俾多d人睇
咪上佢地當spin左去第度

法國睇熱狗內鬥仲好笑過子華

睇仆街仆街不嬲都係最開心架啦

佢應該仲啊緊

唔想熱狗收皮
想繼續有野笑下開心下

一邊話抗共，一邊比共產黨賺你錢仲要拎埋你張契.
修改唔到基本法, 保唔都層樓 .. 你唔賣撚左去?

唔好俾我睇死，你話知道2047年層樓會冇咗所以放膽比大陸銀行收咗你張契做抵押。

一方面成日話冇錢，一方面原來仲有層樓係手。真正你捐幾多佢袋幾多 .. 你地需要鳩達, 唔係鳩達需要你.

渣打轉按有 asiamiles 喎

佢兩個可以去旅行食豪D嘛！

搞社運就唔係, 搞死社運就真

搵個智力正常都難

證明當年投熱狗D人係白痴

中肯

罪名係低智

以我觀察係咁：
當年高登熱狗搵人滲透入去
係各台潛伏拉關係圍威喂
例如app台波台動漫台等

都係個幾個分身acc，但你知波台假膠多
佢地玩埋一份
真假難分
搞到好似熱狗好多人咁

高登唔BAN呢堆人

搞到自己散左FORUM

你係咪串緊我地御理哥

汪洋攪著個小氣嘅真係抵撚死
專登去查鳩佢還拖

0708年樓價都低水啦，同宜家比

當年嘉湖好似都係$2000一呎 (建築呎價)

但係佢哋又搞鳩到其他派系社運人士
無論係呃飯食嗰班定真係抗爭嗰班

汪洋自己提嘅永續基本法自己都唔撚信
走去按咗層樓都唔撚賣
水晶姥姥就信到十足走去賣樓
真係情何以堪

但有沙士咁低咩
佢03年400呎八萬仲唔夠低
0708低極都過百萬啦

佢地完全係一班唔知做乜鳩嘅人 根本係一堆痴線佬自己係度打飛機

想搞社運---》屌人唔衝唔勇武---》見人堅衝---》原來堅要坐監---》齋叫人衝---》俾人屌鍵國---》索性退出社運

最後乜都冇做過
同埋仲叫人支持d乜
睇唔透

政界地底泥

俾佢選到就仆街

留名等睇汪洋認自己按樓再cap水

話時話，可能因為仇思達做過公司註冊處，所以熟悉呢啲查冊方法
一般人真係未必知

啱啱小學畢業？

無知真係好可怕

基本上你唔係盲嘅就查到

仲要有 $25

個門檻好高

成個板燒雞腿包呀

柒左就係柒左
原因有咩咁重要？
咁大個人唔撚識分是非黑白架？
一句到尾，你班豬閪都係有份養大鳩達

殘獸胃有回應未？見佢facebook好耐冇出post
好想睇佢點講

係盲嘅有$25 都查到

岩牙，神駒當年都有份助紂為虐

我小學一星期都無咁多零用錢
仇思達真係好勁咁都做到

個台真係蝕得好甘明明上年籌到二百萬唔駛一年就燒晒

首先田土廳同公司註冊處係兩個部門
查冊係公開資訊係合法的

應該清算緊鳩達點解層樓無佢名

仲有所有野都唔見得光

經常去食得清淡d啩

你地連登仔咁撚醒者
你試下街邊捉住個賣魚佬師奶MK仔
問下佢是無知咩叫查冊

幾個人出糧 ，租金咁多點
至少廿萬一個月啦

好快要加按

岩岩落來

正正常常一個香港人咁撚緊張樓市，點會唔知有得查成交資料？

由佢當年響修頓以人力名義自己棟支旗開始，我就知佢有問題，會否知得太早？

佢係tvb做編劇果陣都知佢有問題,佢編d劇咁垃圾

咪撚再柒啦
就係搵個賣魚佬師奶都會知啊白痴仔

自己無撚知

你去交通銀行證券部問下日日睇股票上落班師奶咩叫查冊囉

低咪咁毒

我老母都知田土廳查冊啦
有私樓都知喱啲公開資料啦大哥

睇中原指數03至07樓價極速反彈一倍，03年85萬買入正路07年要170先買到。佢就87萬買到。當然170萬係2018年就連廁所都買唔到，我屋企附近差唔多既舊樓都賣緊5xx至6xx萬。
黃鳩達可以平一半買，居屋之前都係7折，真係好。

當年係成班打手黎架喎

開多d書展檔攤岩啦 蝕撚死你鳩達
係傻仔先會課金

繼續推佢老母

所以係一班傻仔

陳浩天出POST寸佢按樓

得罪全世界既後果

神駒好嘢 多謝神駒！

抵撚死啦鳩達
不過熱狗千祈唔好收皮
如果收咗皮仲邊有野笑

見到鳩達唔撚出post回應真係笑死人
仇狗爆多d鳩達d柒野都好
由2年前周圍話要清算政敵到依家俾萬民圍屌真係透心涼

平時都好撚快有回應，今次真係死哂狗，
永續基本法

「黃洋都有今日 秀秀都有今朝 供死你 供死你」
聽到真係笑左出聲

啊

邊有咁多打手
高登大部份都係激進派支持者
大量毓民支持者 聽佢支笛 見到汪洋去齊哂d衝擊活動咪中伏炒車囉
柒撚哂就梗

真係有唔少人逢毓民說的是，
選前狂屌本民前、青政，
毓民同熱城一反面，屌熱狗仲熱衷過親本民青嘅人，
無獨立思考能力真係好危險

如果黃洋達係中共敵人，紅色資本背景嘅銀行有乜必要幫佢做按揭？

等佢on99咁揸住層樓，但又冇資金咁繼續運作熱血公民，咁做咪仲容易擊破。擊破唔到，都起碼號召唔到咁多人先。

千祈唔好話銀行只係商業運作，有得賺咪提供按揭。大陸每一件事都有政治考量係背後。尤其係紅色資本嘅機構。

利申：不嬲都係花生友 但硬係覺得黃洋達嗰班人好鬼。

幾時做銀主盤

波台狗八成都係碌撚狗
最出名果隻何淦途 以前好鐘意cc台開post串油雞梁天琦
熱血狗同碌撚狗一反面又跟住食熱狗
厚顏無恥咪係呢啲死仆街

後期梁天埼冇得選 搵青政做替身 熱普城就抹黑人地係鬼 到左今日要坐監大家都知唔係
教主又話佢地唔找新東補選條數 唔肯幫青政冇派人選果d區既熱狗宣傳 最後又證明唔幫射撚滿呢d撚頭助選係冇錯
鄭松泰係架車聲淚俱下屌鳩梁天埼幫青政助選唔俾熱普城拎五席 講真大家都唔同理念點可能讓路
你講得出既人好多都endorse過陳雲 持反對意見既全部打哂做鬼
當時情況的確係打手講兩句 大家照單全收

當年928都係鳩達吹雞先出金鐘，估唔到四年後就現曬形

小心炒車 話唔定間BVI係碌撚D朋友嘅

咪撚咁天真啦傻豬

由社民連人力年代開始雙黃已經有人專門上高登做打手

水晶姥姥算唔算係最大輸家 俾國屍水鳩左去賣樓

當年重有聲帶留出咩打爛晒 D 版

咪即係依家班益友

只可以話益友入面有好多類人，
黃毓民教徒係佔一部份，
一早同熱狗結怨又一批，
仲有純粹睇唔過眼食花生都有，
呢班友可能本身係唔互BUY甚至有牙齒印，
但食熱狗令佢哋團結起嚟，
不過熱城好多惡行又真係有客觀證據嘅。

不如做埋 COMPANY SEARCH 啦

一陣發覺係共諜持有既公司就好笑啦

原來有咁既恩怨

唔係黃毓民教徒都好難頂得順仇思達日日幫毓民奶鞋底

其實熱狗收唔收皮，本土派都唔會有高度團結，
應該話大部份民主光譜都必然存在明爭暗鬥，
因為票源係有限，唔係你搶就我搶你，亦無中聯辦之類嘅人士可以一錘定音，
至於係咪有人理念遠遠凌駕在私利之上，甚至願意犧牲自己，
唔係無嘅，不過滿腔熱誠嘅人又好容易成為政治人物嘅鬥爭工具，
能夠清楚自己做緊乜，而又貫徹始終嘅人唔會係想像中咁多。

乜料呀
御理哥話佢手頭上有梁天琦同梁頌恆指示 「食熱狗」 既證據呀

其實交通按揭個offer冇乜競爭力，正常人唔會幫襯交通做按揭

一直對「食熱狗」一詞有疑問，
如果只係商討抵抗熱狗打手嘅攻勢，又有乜問題？

葉政淳當初老吹所謂 「食熱狗」 既gp 有600人 真係當人on9
先唔講搵人做 「白手套」 呢d 咁機密既野點會搵成600條友一齊搞

而且我當600人當中有一成係活躍成員
一人講一句都60條msg
咁又點確保資訊可以有效同準確咁傳遞到出去

仲有御理個條死肥鳩
16年立法會選完之後聲稱有證據
去到今時今日仲未貼出黎

唔夠講就紅色大字話人老屈佢

其實唔幫射L滿教主應該無咩睇法，教主本人都唔支持永續基本法，最主應該都係幫游B都唔幫佢

按鳩達

所謂既食熱狗得幾張看更佬自己既爛鬼相
真唔真都成疑
御理條肥毒過左學術台洗底好耐 已經多次不認蝗上

熱狗打手之前先港豬前港豬後屌香港人出賣香港，反共又為賺錢買騰訊股，貪方便貪小便宜用支付寶。

原來佢哋熱狗揸fit人都幫襯中資銀行，貪個息口比較好。以後大家都要改名叫佢港豬黃鳩達，打手們請問咁算唔算港豬呀？

補充：之前屌青政開中國銀行戶口，係賣港係中聯辦奸細。家陣走去搵大陸銀行按樓，唔知佢哋會點講自己喇。

人力年代班友紅隧賣廣告已經係紅色資本黎
年宵仲要衰到賣淘寶野 又話反共
如果共產黨拎幾十萬出黎 我諗鳩達日日奶共奶得仲勁過d藍屍廢老

鳩按達

佢兩個無固定收入，獅子同渣打點會做佢地生意

還唔起咪收樓，銀行無問題架
有抵押，你係乞衣都借啦，借少d咁解

息口都唔會平

依家貸款市場咁大競爭
有抵押息口貴極有限

個人認為中共唔會收編鳩達
依家中共係主力收編有學歷有一定知名度既泛民
好似湯家驊嗰d
鳩達又冇知名度，個朵又柒，d手下又on9
中共搵多幾個大波man呀陳淨心呀私煙呀都夠做啦
根本收編鳩達對搞掂香港d反對派無用

至於點解交銀肯做鳩達生意
交銀借俾佢，鳩達還到錢交銀自己有賺
鳩達還唔到做銀主盤，交銀都唔會蝕錢

如果係政治考量既就更加俾佢按啦
佢還唔到個單位做銀主盤，利窮則散
熱狗即刻收皮

呢兩間佢點樣過kyc pep個一關係個問題

不過諗返轉頭騙徒同投機者就應該唔算pep既

回上面
因為老共維穩其實個系統非常龐大而錯縱複雜
而且維穩對象係各階層都有
上至教授商家佬
下至地踎流氓
左派中間派右派一樣大把

佢就係要呢d人關鍵時幫佢達到某d目的

仲有佢地好多時都係唔同上線
所以成日有狗咬狗情況出現

所以咪無必要維穩鳩達囉
吹雞又得百幾友，收編其他組織都有用過佢
媒體又得靠篤數，幫港出聲都勁過佢啦
論述又垃圾過人，口窒窒又自相矛盾

你係中共都唔會咁撚笨柒啦收編鳩達

點會冇
鳩達幫唔到手依家就唔會咁既局面啦
八國聯軍咁要熱狗仆街死

你諗番熱狗成立幾年搞過d乜？

我只舉一例
九東佢塞住兩屆
搞到死局
夠啦⋯

御理真係賤種黎

你係熱時做? 定係 Audit 過佢盤數知道佢地無 Wages 比自己?

我唔知香港係咪擁有全公司就可以計埋落個人收入. 但係好明顯鳩達腿張開比中資知道晒個底先批到個 Loan 囉

撐李旺陽! 撐交通銀行!

低價買入, 中資貸款 .. 哈哈
熱血製造? 含撚啦垃圾! 有排你批垃圾現眼報!

平行世界?

阿達，搞個閪台又按樓又剩

算吧啦

我相信唔會有一個平行世界出現呢個情況

唔需要佢有好強大號召，或拎到咩野席位。只要分化泛民班人，已經應記一功。

建制嗰班幫港出聲，冇能力分化泛民。要分化對方，必然安插自己友、或者收買對方嘅人。

馮檢基會唔會係下一個？

公平啲講
佢兩次都差少少
以票數嚟講
應該係佢最有機會贏
係讓都應該其他人讓

根本係敵人
有乜好讓
留名：等睇熱狗收皮

基哥都老啦，退黨證明佢都想退休唔做

好彩冇俾佢選到，衰過建制

連文匯報都係益友

佢成日都自稱有幫青政講說話所以唔係熱狗，我叫佢quote出嚟示清白，佢就扭計話到時我要道歉。
都on99，我咁得閒24小時mon實佢喺邊度留過言咩？

嗰陣熱狗叫人去海富中心嗰邊反包圍

就係咪比人收賣咗?

水貨行動show吓有出現
行動同書展唔嗌得打倒共產黨
全部針對住泛民打
選舉安插永續基本法玩9教主

水泥隊

吓928係靠雙學攻入公民廣場召人去金鐘喎

我知，但嗰陣熱狗的確有叫人去海富中心聲援雙學

928第一個企落馬路都唔係熱狗啦

睇返夜間熱線佢地堆前紅旗成員爆料落去係打卡,之後再鼓動市民衝..........

狗達唔敢派人入黎護主

所以諗返真係好後悔，光復元朗嗰陣全世界喺到開大片就扑咪，之後仲要見住佢哋幾十人提早散水

無錢收點護呀!下期糧都唔知有無,利窮則散啦!

依個排骨仔願意唔收錢做打手

鳩達選幾多次九東都輸啦
飯民、人力、熱狗同本土派d票根本就唔會投對家
如果九東得鳩達投，我寧願射落海都唔撚益佢

應該查過唔只一次，今次咁岩佢又按樓

連投兩次俾鳩達既巴絲揮手

佢好似收梗狗達錢架

下次唔好再俾騙子呃啦

御理個d repeat n次先入中大水泡係到扮大支野

九東真係冇人投得落

比邪教迷緊，你梗係唔知其他人做緊乜

上次我投鳩達，我同事投咗慢必，
我仲笑佢戇鳩，點知依家比佢笑番轉頭